一人火鍋晚餐有乜好介紹

聽日一支公 又想十下十下 有乜好介紹

自己買料返屋企打

想出街食下

都係大快活個d

自己一個雞煲

肥牛 生菜 海鮮 廚師腸 可樂

有諗過，啲138任食幾好

牛涮鍋坐毒撚位

dog food

都貴，埋單都要$200 又食唔到咁多

無計

大快活
但馬屋